香港又少一間 5cm ......

九龍灣德福間 5cm 摺左.....
5cm 真係冇咩人識欣賞, 個個著件明牌就當自己識著衫.

越賣越貴, 連大陸人都唔幫襯, 抵佢執啦

佢有d 衫真係靚 但係八百幾一件就真係買唔起

同羅湖城啲垃圾一樣

証明你唔知 it 既野, 5cm 一年有2次大減價, 所有人都會等E2次大減價先去買衫, 平時係冇咩人幫襯的.

終於有知音人, 佢D衫真係叫設計, 有款有 style, 唔識著衫果D米話佢垃圾囉.
八百幾一件我都唔會買, 個個都等特價先買架啦. 都係2百蚊左右.

你講得對呀, 平時係冇咩人買.

D LINE自已撞自己

5cm同Underground(唔知而家叫咩名)風格類同

IT而家愈做愈頹
得個大細I.T.入d import brand撐住

幾時有大減價

幾時

自己跟
每年2月同8月尾都做超級大減價.
到時會人山人海, 見過有人帶2個大喼去入貨.

次次都係等近新年嗰期大減先入去望下

垃圾，越賣越貴！

d布料夠好

真心得毒撚先著
d衫著上身真係有浸鳩味
除左入面某幾個sales我無見過人著得好睇

利申：係5cm做過

i.t衫做兩折先諗下買唔買啦, 根本搵笨柒

地鐵係商場業主
愈正常愈多人行既舖頭就趕走晒/塞晒入二期窿位
一期就全撚部門面靚但無人想行既垃圾舖
居民想買民生野/平野，要行到隻狗咁
地鐵班租務死全家

依間野真係on99,差唔多成500蚊條褲

我鍾意 musium 多 d

唔撚係掛..

咁又唔覺喎, 係款就超掂, 有設計又特別.
但唔識著衫或唔識襯衫既就米著 5cm, 盞著出嚟比人笑.

笑撚死人咩 5cm 啲料咁撚垃圾都好吹捧 執柒哂佢就最好

i.t 啲衫質地太差
著幾著就殘，就算二百幾都買第二個牌子啦
其實好多潮牌質地都唔好
反面唔係咁出名，腳踏實地走中價嗰啲又靚又耐著

料差 講咩大減價
老實講 如果價錢係減價時先有人買 你就明白佢根本就係值果d價 有時減咗價都冇人買你就知咩事啦

On9 買衫買撚到咁辛苦 我洗撚買佢啊

mk牌

it d 自家brand 呢幾年愈做愈柒
Chocoolate 而家連大陸人都唔會入去買

要瘦成點先可以著到5cm

依個咪問題所在囉，抵佢執

米你老母呀仆街

邊忽掂呀，真全係掂點會做唔住呀
真係掂既話就算唔出名都做得住盤生意啦

我開頭都覺得啲衫好柒冇人買
但啲sales又襯得幾好睇幾特別

利申 i.t pt

佢啲褲都ok既，不過800蚊條真係你買埋我嗰份 衫有少部份幾好睇，但料其實一般，等到大減價先買其實好多都已經冇碼。今時今日大部分5cm都已經冇咩人行，佢生存到係靠啲大陸人同啲水貨佬黎執貨

利申：做緊5cm

以為5cm係文青文具鋪

d衫真係狗也不屌喎 款又柒 質料還好
係西裝果邊就唔錯

以前番新都城5cm 每日就係企係門口同對面double park, izzue 既人傾計 人地d生意多到仆街
真係Double park 一單生意可以多過5cm一日生意額

利申:4,5年前做過full time 仔

5cm 都有得吹奏

笑撚左 5cm都有人追捧 明明係左抄右抄就當自己設計 仲要抄要仲柒左

前5cm員工揮手區

樓主講野好膠

通常啲所謂潮人都係瘦

或肥

我都唔明點解新都城間5cm到依家都仲未執

利申：幾年前返過你對面間izzue

後生果陣都會買一兩件
人大左個風格完全唔夾

你都係趁減價先買就係度呻 人地無做sale果d月份唔撚係開支? 你係支持既就800一件都狗衝啦